[售二手漫畫]銀魂1-63

[img1]
[img2]
[img3]
二手自用漫畫 1-63
東涌線交收 -$50
有意PM或回post

$50放曬63本？

全套幾錢

有興趣，巴打盡快覆